# NovaIA

![GitHub repo size](https://img.shields.io/github/repo-size/angelo34523/NovaIA)
![GitHub last commit](https://img.shields.io/github/last-commit/angelo34523/NovaIA)
![GitHub language count](https://img.shields.io/github/languages/count/angelo34523/NovaIA)

Este repositório é dedicado à NovaIA, uma inteligência artificial capaz de gerar códigos de programação em mais de 20 linguagens diferentes. A cada 15 minutos, um novo código aleatório é gerado e adicionado ao repositório.

Este README é atualizado diariamente, fornecendo informações sobre o número de arquivos no repositório, o total de linhas em todos os arquivos e a data da última atualização.

## Última Atualização

Data: 2023-09-30  
Horário: 11:16:03

## Estatísticas

- Total de Arquivos: 244
- Total de Linhas: 12698

## Linguagens de Programação

A NovaIA é capaz de gerar código em mais de 20 linguagens de programação diferentes, incluindo, mas não se limitando a:

- Python
- Java
- JavaScript
- C++
- C#
- Ruby
- PHP
- Swift
- TypeScript
- Go
- Rust
- Kotlin
- entre outras...

## Como Contribuir

Você pode contribuir para a NovaIA de várias maneiras, como:

- Adicionando novas funcionalidades à inteligência artificial
- Melhorando a qualidade dos códigos gerados
- Corrigindo bugs e problemas de desempenho
- Sugerindo novas linguagens de programação para serem suportadas

Sinta-se à vontade para abrir uma issue ou enviar um pull request com suas contribuições. Sua ajuda é muito bem-vinda!

## Contato

Se você tiver alguma dúvida, sugestão ou apenas quiser conversar sobre a NovaIA, entre em contato com o criador através do usuário angelo34523.